而家點由iphone過相落windows

之前iphone 4定幾幾多，用itunes同步唔知做乜鳩無哂d相，而家仲係咪咁，見到同步就唔敢按

Google photo

唔用iTunes 都過到相。

你插線後，入「我的電腦」，按揀iPhone ，Copy啲相就得（亦可直接delete啲相)。

仲插線？用nas啦，打開個app自動wifi up相同影片

以前都試過itunes同步無晒D歌

咩係nas

OneDrive

我反而過完d相去windows，發現好多相係heic檔案，windows開唔到，有冇巴打知要點做？

入去相機設定揀返最相容

影左既heic你地點轉
search到好多第3方software, 但唔知邊隻係無損轉換

唔好轉
Heic慳位好多
而且windows裝返個官方插件都可以直接開

Sendanywhere

邊個軟件？

我係樓上覆左你啦

係wor，冇留意
唔該晒

up上google photos再喺電腦度download

send比朋友down返落黎

dropbox

good !

垃圾Apple 想盡辦法留難用家

買mac機啦，過相勁方便，用完真係反唔到轉頭

我連windows都冇，一部nas搞掂